唔反抗就嚟唔切反抗（急入）

唔好同我講而家係咩討論期休息期
又或者等立會 仆你個街近期好似俾人禁住黎強姦啊 開掛俾人拉 借疫情過橋定立唔同嘅濕鳩條例
你老味我正式宣佈不定期黎明行動正式開始
大家可以喺唔同區隨機時段 令到香港癱瘓
光復香港時代革命唔係口號係要去行動

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

Push

唔會有人睬你, 因為呢到已經變咗泛民打手區
做緊既野都係為咗泛民

推

唔想死就幫手推

我咪有推, 我又無用不推文

繼續推

或者我開去時事台